郭文貴狂鬧袁弓夷 因為袁弓夷無捐錢俾佢

發生咩事

對住郭呢條友
食下花生算啦

郭文騙
你今天跳樓了嗎

人哋好似係講
有人講大話捐左大錢喔

阻到你搵食 唔好意思

郭文貴話袁弓夷打算捐5000萬俾佢個「法治基金」，點知袁弓夷一個仙都無捐，郭就發爛渣了

cls

大陸腔普通話真係好難聽得明佢講乜

郭現形了？
有人話過佢係雙重間諜

D 死北佬

其實郭文貴咁有錢, 仲叫人捐乜? 兩人理念不同, 但袁爸其實講左好多次郭係功不可沒, 我冇聽過佢鬧郭半句.

自己咁撚有錢都要嘈果幾十蚊 屌

生意人食四方飯，大家現時目標一致，多個朋友好過多個敵人，郭文貴都係屌唔捐錢，袁弓夷咪話佢做到野呵翻佢

兩老一齊睇緊冰冰片

袁話郭反對制裁中共全黨，
郭話中共入面都有好人，佢有戰友係入面幫手反習，
袁認為中共換咗咁多次人都係獨裁，
只有滅黨先有用。

好人都可以退黨，退黨保平安

袁弓夷 - 建議制裁9000萬黨員

郭文貴 - 特瀉9000萬黨員

支持袁爸，全黨死清光

袁爸爸: 佢地可以學郝海東 閻教授，點解要特瀉？

其實好撚簡單
就係中共踩上香港
所以袁就同佢搏命
郭講乜柒九千萬四億有"好人"
都係多鳩餘嘅廢話

佢仲未跳樓？

只有棄暗投明，沒有特赦，打輸咗無代價，邊個會睬你

郭文貴之前出左篇文屌袁要滅共
郭話自己係想特赦共產黨員
話共產黨好多好人
真係痴鳩線

真係招遙撞騙叫人籌錢比佢，點知原來佢係想特赦
即係共產黨b隊鬥輸左去外國，想借外國勢返盤
本質冇變

郭文貴就算鳩數啦
根本DOUBLE AGENT黎

警隊好人論

仲要搞咩新中國聯邦
港澳台圖博東突都係呢舊野既領土
乜柒野自治區
你玩撚埋我個份啦
根撚本就係共產黨PLAN B黎

郭文貴係9upper，不嬲都唔信佢

Bannon 係咪 literally 上左賊船

狂歡三傻

袁爸爸既實力唔可以睇小
始終識英文 差好遠
所以話點都要學好英文
將來嘅游說工作要靠大家！

三傻來

郭文貴就識英文啦

郭文錢拎d片出黎賣咪發大財囉戇鳩

郭文貴想做海外反共大台
唔跟佢路線既都要死全家

還有12.1億人場 唔怕

似係你唔識英文

事實上郭有錢過袁好多倍

平常人你覺得佢好痴線

但起郭眼中等同食飯埋單成千蚊，叫你夾十幾蚊都唔肯果種嬲

條粉腸咁有錢
d錢咪同中共高層勾結返嚟
權鬥失敗去美國做「開明」中共B隊
呢班唔係求民主自由，最想做係俄羅斯🇷🇺高層蘇聯解體後轉職寡頭政權
想保命保財保權
中共死清光最好

地位比取代 梗係嬲 同香港啲外交一樣

推光復香港 時代革命

得啦得啦支爆啊嘛收聲啦啊郭

班農呢好拿癲

究竟佢地3個以前點傾計

ff大師

[⇩ 美國形勢大好⇩]

入錢入錢入錢

同意
郭係共產黨另一派

芝麻人始終係芝麻人

新舊燈神大戰。

可惜！路德、郝海东尋日已經開始鬧袁弓夷啦！

袁伯要清算全黨
郭文貴擺明想借前朝黨推翻今朝黨
自己做影子皇帝

共產黨壓迫維人 圖博人
但佢條友話要特赦 完全係食人血饅頭

熱狗？

喜國總統

之前邊件傻閪連登仔話郭文貴係同路人抗共先鋒?

早就y話郭係習派間諜黎嫁啦

聽袁伯講佢要保共慘黨
好明顯個理念同袁伯唔同
佢要郭派換習派, 呢d人最信唔過
美國初初留佢可能想佢個派黨員換習派, 但袁伯個存檔死清光概念可能更貼近美國利益

屌你個郭文貴都係想略水啫

中共必須滅黨, 天滅中共係唔夠嘅, 最好係地獄火

睇喺我無估錯 睇吓呢啲搞反共嘅大陸人 就算推翻中共 再搞下一個都係暴政

小農DNA

成班身有屎現哂形
幾時有抵毀閰麗夢, 成班一聽到清算中共就知自己都衰硬

課G幣先

五毛分化貼, 完!

佢地唔係想推返中共, 只係另一班中共想謀朝篡位

佢都係因為支那搞佢
佢先走佬去美國姐
接觸到國安公安既人，會唔會唔係黨員呀
根本佢既財富都係共產黨俾佢
同六四去左美國但奶共班學生無咩分別

條友就快俾美國趕走緊係屌提出建議條友啦

袁生應該叫郭生
你放冰冰片我就捐

中共體系即係所有中共黨員
你話香港政府體系包唔包公務員呀
點樣收中共體系皮但又唔關黨員事?
即係佢想坐習狗個位咋

大陸d 基因好撚劣質，比你做到世界第一都係要賺到盡

郭文貴識英文如同佢話手握犯冰冰條片一樣

冇冰冰片睇,我都唔捐錢

唔通特瀉當年納粹黨

好人壞人未審點定

不嬲好多人都話佢地係想搞蘇聯變俄羅斯嘅翻版
係啲郭粉扮唔知

泛登仔話唔好鬥黃分化嘛，香港公務員同政權兩回事，個個深黃架（包括前線黑警聽order 喊住濫暴強姦）。

應該對新中國同新香港上有分歧啦
搞到咁

我大概廿五年前意識到 中國人其實個個都想做皇帝 只係差有無能力同機會 咩民主自由人權法治 中國人唔會明亦睇唔上眼 佢哋喺暴政強權之下 點解乜都可以忍 因為都係等機會翻身 取而代之 亦解釋咗點解中國人一得勢就瘋狂保住權力 自己成為自己打倒嗰個暴政

傻你老母呀仆街三毛藍絲網軍

一年前郭文貴話資助4定5億比香港人
依家影都冇

電腦大爆炸
存檔死清光

冰冰條片有未

唔同派既共產黨為私利爆比郭文貴, 所以郭文貴D料好多都堅
但郭文貴攞左D料都係用來做生意同保命, 唔見佢好似袁爸咁真係要搞死共產黨佢

根本只有中國分裂先至係正路

啲咩中華聯邦

全部係大中華膠既白手套

只會欺壓香港人民

郭文貴同胡錫進兩個都係咁上下煩

袁弓夷是非我細細聲講給你

海外版熱狗

下一個大陸政權 如果係大陸人建立 都只係搵香港老襯嘅政權

如果習近平被政變驅逐下台 但依然係中共另一幫人上台 唔好幻想會解除國安法 恢復得返香港特殊地位 國際社會主要美帝唔會再上中國人當

有樣野叫牽頭作用

會唔會係袁爸爸現形喇終於
明共袁爸

鬥黃

呢段說話同樣可以引伸到香港藍絲、台灣韓粉身上。大家都係等世代輪替可以媳婦熬成婆嘅心態。

袁爸邊到燈

黑警都有黃

郭狗一定大把中共 fd , 佢只係想推倒習 , 等佢啲 fd 掌權佢咪可以返中國做特權階級

唔怪得上次袁爸live咁無奈

冇𨶙錯 , 現晒形 , 袁爸以法滅共係正確 , 佢哋話共產黨有九成好人 , 咁 isis 都有好人啦 好明顯佢哋搞個新中國聯邦係想奪中共權 , 拎到中國以後大把油水

郭沒法治概念

講滅共講咁耐 同班垃圾民運一樣
得把口 滅乜春 退黨咪冇事條友收咁多錢 一心自己做皇帝 香港人係度抗爭 佢就係度拎功勞

袁伯話要以法治國，黨員做過衰嘢就要清算。除非佢哋身有屎，唔係驚西咩

袁爸爸個Twitter 勁多支那狗五毛狗係到吠，大家有餘力就去佢到幫下手

其實唔少人已經鬧緊郭文貴，佢靠反共食水，不過思維都仲係大陸個套

沒錯
中國只係會繼續壓迫維人 圖博人 同香港人

所以最後一定要de fato 脱離中國

冰冰片都無
之前仲好意思話共產黨唔投降就跳樓

睇袁爸近幾個video，好似話佢開始斷米路

袁爸爸話班美國華人日日係到內鬥，又話眼紅邊個分得多錢

好明顯係老屈人捐
Twitter 成堆郭粉攻緊袁爸

其實郭對美國有咩利用價值？ 有嘅料都派哂啦 再嘈運佢翻去大陸都得

袁爸洗鬼靠郭文貴嘅米路

喊住黎濫暴私刑手足 （泛登仔話香港公務員唔批鬥得）

大家應該多上twitter，睇下出面民情，同埋建議大家多睇袁爸，江峰頻道，睇完先發覺自己識得好少，了解一下共黨同外國政治點work，以前一味focus本地，後尾發覺眼光太狹窄，亦好surprise牆外好多清醒嘅大陸人，要記住中國不等於中共，下次有人話你反華，佢哋先係，佢哋係列俄共產走狗，先至係反華

袁爸係片話佢思想仲係大陸個套，法律唔係人情，可以上袁爸youtube睇，共黨打共黨，新嘅一代又係共黨統治

郭文貴個鄉下佬算9數啦
本身都係痴住支共發達
係後尾保佢果d人收左皮,佢先迫住走佬
講到自己好撚正義咁

佢咁樣講姐係ISIS都有好人啦
呢個位一定支持袁爸

都要識外國政治點work，好多野要再學

袁爸爸洗撚痴埋班農到咩就算冇班農都有我地連登契爺Solomon yue

但係連登仔好抗拒大中華膠既論調 太多直咇唔識變通

係話郭斷米，咩人工租金供樓個類欠款，我冇記得咁清楚啦

同共產黨半斤八兩

俾雷劈嘅賊船

咁你滅共，唔只係香港事，仲要涉及大陸，國際，大家目的一致咪盡做，好過單槍匹馬，有時肯做野，奸又話唔夠正義，你對住呢個黨，點可以唔奸呢，敵人可以派人過來滲透，我哋去又話會同流合污，呢啲其實無話錯唔錯，我覺得各有各做，民主社會有唔同思想，唔係話黃就一定要點點點

真 所以點解香港本位係咁緊要
就算再欣賞呂 但見佢講中華聯邦真係冇情講

係新個班共黨作風咪可能又一樣，你睇，江派完又習派，內鬥咁多年，有咩變過

up 乜柒
唔識支話

香港變車臣 烏克蘭

呢點同意，思想仲係太蝗蟲
佢覺得同邊個熟就可以解決問題

袁就一直講法律基礎

呢啲人上一代或本身都係土匪
只能夠利用 唔可以信賴

乜鳩

現哂形
同香港D熱狗一樣
只係美版熱狗勢力龐大

合理丫，佢個個都屌，係無屌過小學雞

呢班都係親郭文貴，同袁爸個套真係差太遠

2個似嘈交

不嬲都係要滅共滅完共之後9000萬黨員點樣全部制裁...一定要特赦大部分

袁弓夷明顯係鬼！
我都唔明點解可以吹奏到今日！

合理，Solomon 都話invite 袁爸去共和黨大會，呢刻咁敏感應該fact checked 起曬底先俾佢join

連登仔：郭文貴無料斑農會痴埋去？？

袁爸都有話郭同班農溝通好難，英文唔掂唔得，冇70成大家都唔明

你條五毛又出動

Twitter 好多人話俾郭文貴呃錢

郭文貴根本就係另一個獨才暴君

唔洗出兵都可以統一台灣

撐袁爸

confused.
can't get all the mandarin. lots of accents .
Any one to help translate ?

明顯到你一樣都up唔出

話說袁爸爸有條片係講佢同郭文貴見過面
郭對袁指出共產黨係非法組織 ， 犯罪集團 非常不滿意， 又話共產黨大部份都係好人 唔應該一刀切消滅共產黨
袁就話 推翻完共產黨都仲係共產黨
推翻一個暴君變咗另一個暴君
又話郭根本唔識法律
永遠就以為人情大於法治
一副大陸土豪格
又話佢英文好水皮 班農剩係明三成佢講既野

擺明小鳩氣啦

俾人恰到上門
大家去Twitter 支持吓袁爸爸

因為郭身後有好多對習不滿既人
郭唔同意一刀切粉碎共產黨
其實講到尾都係個人利益問題
依家係推翻習
同瓦解成個共產主義既分別

郭文貴呢條友笑下算啦

邊方面睇到佢係鬼

你啱

下 5000萬咁少
佢拎冰冰西照搞眾籌都得啦

I trust "old" man more than young man.

以郭文貴嘅資金、人脈，佢如果真心反共冇理由出走支那咁多年都淨係流於9up。大家唔好唔記得佢同支那情報部門有千絲萬縷嘅關係，而唔係魏京生呢啲淨係得把口嘅知識份子，但點解咁多年嚟佢淨係識拍片？可以佢唔係想呃錢就係中共B隊

講咁多
冰冰條片有未

5千萬只係藉口
真正原因係袁爸想消滅成個中共
咁即係郁到郭文貴條垃圾既後台
佢大佬落order佢咪開始吠囉
玩派系鬥爭玩到去美國
縮返去你老母中國到啦大陸喱
屌你老母郭文貴

Ture

I trust a dead man more that those alive

死吹水佬

No wonder why dead musicians like Beethoven are famous for a few centuries.

I wonder who will know Lady Gaga a few centuries later.

袁爸爸洗乜靠條9up佬
靠既係香港人既民意
條9up佬下下都喺度抽香港人水攞政治能量，佢算撚數

大中華喺香港仲有乜嘢市場呀？依家本土先大勢
你要復興大中華你可以去中國sell

how come you compare the ones who are so tremendously talented in classical music field with those just giving a show to you only without spirit satisfaction

脫離唔到支那講種關係模式

I spilled the bean already.
you should pay attention to what mr Bannon said rather than anyone else if you want to know the truth

其實郭文貴從來都係中共權鬥下敗走去美國

佢從來都唔係咩反共先鋒，而且本身都係中共體制內既人，做唔少陰質野撈唔少油水

郭文貴加入反共陣營 is ok，但靠佢做台柱指揮會好大獲，亦有兩面諜既嫌疑

我係最唔明農班成日同佢癲為乜，唔通真係keep your friends close and your enemies closer

條友不知幾愛習近平

郭文貴唔支持袁公提議定性共產黨係犯罪集團, 黨員係犯罪份子, 因為郭文貴有好多朋友係共產黨同埋係"好人".
袁公想滅共
郭文貴想滅習
唔同路線

以上係袁公講既

袁爸爸英文仲好過普通話及廣東話

Well said

係好人咪保留證據做義諜

兩個精神病人開始互屌做場大龍鳳姐

郭文貴識撚法治咩
咩係民主自由都唔識啦
佢只係一個失勢既支那人
佢始終係一個支那人, 有曬支那人既劣根性, 比共產黨帶大既都一撚樣

大陸種的人都係翻臉比翻書快

而且一定係因為錢

屈人更天下無敵

還絶對自己啱哂

郭文貴只係共產黨權貴啲泊車仔 錢一定私下搵唔少 甚至大量落格 應該係搵搵吓錢俾老細出賣 絕唔係咩革命家

你估袁弓夷僑大陸人咩

香港人呀

點會答應捐五千萬美金比個大陸靠貪發達的人呀

大陸人吹最叻

我買五千萬噸大豆一日

起大台呃錢
講滅共但係特赦
全永反對派咪依d

Will do.

呢條有中文翻譯

佢係大陸啲資產都凍結晒，撚有錢咩

真心膠？郭文貴主要做白手套幫支共班契弟運錢出大陸，海外收埋唔知幾多錢同資產，應該只有美國佬知大概有幾多錢

推願榮光歸香港

sorry, 真心唔覺得郭文貴手有好多錢，你話佢幫中共運錢。但呢啲錢最終都會落入返中共手中，比如話鄧家貴果啲人。郭文貴只係白手套，我唔覺得佢有能力套到舊錢出黎。

從來呢啲野都唔會只靠一個人/渠道去做。。太高風險。

在美既香港人代表本身就夠份量
依家係條郭狗想痴埋黎香港人到抽政治油水咋

好撚好笑，十足俾人撚完狗惱羞成怒咁款

以法滅共係你喞“袁爸”提出嚟喞？有冇搞錯，郭生話“以法滅共，以美滅共”三年，被你喞“袁爸”偷竊概念，例數佢嘅言論都係拾人牙慧，係佢依家暴露咗。

參考前港督麥理浩成立廉署時警察反檯的歷史經驗？

仆街郭民貴個冚家剷恩將仇報！全港KOL得袁弓夷證明評價郭堆香港抗爭貢獻，仲話應該多謝佢！而家佢派一大班「郭螞蟻」喺Twitter鬧爆袁弓夷。
郭文貴日日口口聲聲話要「傳播香港危機真相」「香港係中國嘅耶路撒冷」諸如此類，最後只係想騎劫香港嘅抗爭運動，搞自己嘅「新中國聯邦」。
袁爸爸一個香港老人家去到美國為香港發聲，佢哋咁樣對待香港人，個「聯邦」唔好預香港！

袁爸爸年紀咁大
唔知頂唔頂得住郭家軍轟炸

信呢條友一成……